肥絲 你不如放棄啦

而家見你入每個post都慘被撚
真心睇到好尷尬
不如你靜啦
就算你唔出聲大家都會記得你嘅存在㗎

問題係啲人打o岩嘅字佢都要嘗試去捉人

( Show Blocked User - 蟹柳手卷 )

?

問題係見到你就唔開心吖嘛

睇你俾人撚實開心
所以有時真係唔捨得block你
Block左就無得睇
但我純粹唔忍心先提下你

發覺肥絲提唔到人錯字
討論能力會急劇下跌

捉*

G持肥C

唔覺

多得佢先冇咁多撚樣打錯字

this is ture

肥系犬隻

肥絲死，瘦骨鳴

肥絲 捨身為粵語入文出一分力

笑左

死火 笑埋右先

人地捨身捍衛粵語
尊重啦

明明肥絲一開始嘅動機好明顯係做煩膠 刷存在感
點解會變o左做而家嘅捍衛粵語 幫粵語入文
真係諗唔明

因為你係凡人

仲要有一大班人吹奏佢先好笑

再講
樓上某啲人話多得肥絲連登先少o左錯別字
但其實邊關佢事
啲人見到肥絲咁好撚
老閪都繼續打錯別字撩佢啦
肥絲呢啲煩膠都吹到咁冠冕堂皇
笑死

屌

正正當當捉人都還可以 而家串撚柒柒咁 又嚟嚟去去都同一句comment 睇見都眼火爆

第時粵語有發展，又可以大大聲話有幫手，喺度認屎認屁

他

咪臭閪，用捍衛粵語黎嚟美化個戇鳩肥仔啲幼稚行為

波台手足又贏

中大中文系學生表示支持肥絲

繼續狙擊肥絲 唔好停

幾型

個心態非常之好

放乜棄姐
人地得閒派下膠又多人理
得閒又有幾個on9好似樓主咁幫佢開po刷存在感

樓主d回應成隻中學雞咁

咁我又好似未見過喎

上次先見肥絲連廣東話都會屌打錯字，你確定 ?

Love you

聖人都有錯

點中學雞法

專家都有可能錯啦
屌你老母係咪戇鳩㗎

support

邊洗嘗試, 打錯就係打錯, 佢瘋狂咁捉係有D煩
不過的確毒撚同5P MK其中一個明顯分別就係毒撚一直都係打正字
而且一大錯就會俾其他毒撚問候伯母
只係而家連登會員一方面同5P MK一樣照打錯字, 另一方面好少人會𨳒
就算有人出咗聲, 結果只會俾其他會員𨳒返轉頭
"睇得明咪得囉" "收皮啦正字撚" 類似嘅說話不斷出現
慢慢咁令到連登本身就應該同5P MK一樣"求其打, 明就得啦"咁
加上越嚟越多厹喺度搵食而唔係毒撚, 同埋D絲打越嚟越多非毒絲
以前大家就真係同一套價值觀, 一有人打錯就屌到佢認錯, 打返啱為止
令到其他人都唔敢亂打, 甚至要proof-read過先敢post
而家撈埋咁多唔同類型嘅人, 同埋80後, 90後, 00後, 3個唔同世代嘅人
想要大家有返以前嗰種同聲同氣真係冇咩可能

一年入邊到底有無超過一百個人想借肥絲上位

係舊登只係過街老鼠，嚟到呢到就有一班小朋友撐佢

其實唔係好明
有無人可以解釋下

樓主又係D想靠肥絲上位嘅垃圾

正皮係比肥絲既

樓主真係好垃圾

支持正字

發覺好多人特登開post反肥絲攞存在感
同當初美國大選跟風反trump班無腦港女一樣垃圾

又開post借肥絲上位

岩呀

唔準你地恰肥絲呀

我就真係屌到你認錯啦
第二個字唔係「洗」係「使」呀
打咁大篇野嚟護主做乜鳩呀 第二個字就打錯 proofread幾次？睇過？
記住出嚟認錯呀 唔好好似你主人肥絲走狗咁

傳送門：
肥絲大隻分右手未？

真

斷正

「既」
支持肥絲班撚樣真係冇撚腦

樓主不如放棄啦

中三

肥絲都有咁多打手
我都想做肥絲了

咁你老母 係噉呀
字都打錯噉點護主呀

肥絲? 邊個肥絲呀

反映連登水平
專撐廢人

連登捍衛粵語第一人

收嗲啦垃圾 屌你老母

其實佢捉完之後都無乜邊個會理佢